第三至四線抗爭人士策略

Hello各位，又係我呢個P牌冷氣軍師；尋晚去咗遮打之後好Q感動，到依家我唔想再界定自己係和理非定係勇武派，只係知道自己係一班抗爭手足既其中一位，若果俾我去分，我係身處第三至四線。

聽咗文昭最新既youtube，佢既內容大意係觀察咗老共呢個禮拜既行為（楊潔箎上星期三訪問美國，估計係問緊美國既態度），同Trump Trump持續將香港掛係咀邊（算係正式表態）之後，估計老共對香港進行升級行動既機會大咗。

雖然我做好最壞既打算，亦唔驚要攬炒，只係好似細良話齋，有得揀既話大家都會去揀一個風險低啲既行動去做。我認為呢次抗爭短期目標係堅持到9月，8月就避免大規模送頭，兼且俾老共有藉口玩野；依家聽日維園批得集會，我會積極參考金水轉載一位手足既參與方式抗爭：

係度誠希各位手足，聽日變下陣，聽日以三四線抗爭手足為主導，一二線手足從旁輔助。

最後，聽到一個世界各地既人對香港人既加油，大家得閒可以花小小時間聽聽，自high一下。

光復香港
時代革命

721 811
818出黎呀~!